[求解]有冇巴絲讀University of Calgary？

reg 科同生活上有問題想了解下
有識人讀緊嘅幫幫手呀
TG: @sierracroper

推

蓮燈有愛

再推

真係得我一個？

唔好喇

我唔想單機呀

嘗試十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10 唉